66歲失蹤人士雙手綑綁墜海亡

尖沙咀海面一名66歲男子載浮載沉

警方檢獲遺書

手足

實冇可疑
自己綁住自己跳海
唔洗查

可能老伴遭警暴打死再偽裝成交通意外死亡
香港唔少老人家係無仔女

防止老人家係街坊面前亂講野最好方法就係消滅埋

雙手綑綁式自殺係中國國安殺人慣技,明居正專家叫震懾式殺人
狗隊曾去鬼國學所謂反恐, 中國式反恐就係花式屠殺人民

正常自殺得撚閒綁自己

Dnlmch

有無死狀圖

一定無可疑

希望有死狀圖同埋埋遺書內容或者遺書相

屌你老母啦

今年咁a 多浮屍

邊位？ 大埔？

都要死啦，點解仲要綁住自己咁撚多餘？

有遺書但雙手綑綁？

就咁綁住自己冇可疑（比如太宰治），但反綁好明顯有問題。

有乜事人地死好過自己死
要有打死人嘅心態保護自己

支joke